{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015526",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스테이 온 커피"
    },
    "text": "ロースタリー カフェインザでは、コーヒーをきちんと楽しめる実務的なコーヒー授業を行っています。 このクラスには、ワンデー レッスン、ブルウィング レッスン、ロースティング レッスン、コーヒー起業などが含まれます。 当カフェは、青石公園とルノー自動車の裏側の住宅街に位置しており、ランブロヤンコチ食堂の隣にあります。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 8月のクリスマスは6500ウォンに、ルバンクッキーパウンドケーキ塩パンは変動価格に応じて販売され、バニラフロートハイボールは9000ウォンに、カフェチェリーコックエードは6500ウォンに、カフェグラニータは変動価格に応じて販売されます。 また、クロッフルセットは9,000ウォンに、ステイオンラテは6,500ウォンに、カフェシューティングスターは5,000ウォンに、ワット·ザ·ヘラテは7,000ウォンに、ベアカプチーノは5,500ウォンに、ベアラテは5,500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロースタリーカフェインザの場所はどこですか？",
            "answer": "ロースタリーカフェインザは青石公園とルノー自動車の裏側の住宅街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロースタリーカフェインザのクラスにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ロースタリーカフェインザのクラスにはワンデーレッスン、ブルウィングレッスン、ロースティングレッスン、コーヒー起業などがあります。"
        },
        {
            "question": "8月のクリスマスの価格はいくらですか？",
            "answer": "8月のクリスマスは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルバンクッキーパウンドケーキ塩パンの価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "ルバンクッキーパウンドケーキ塩パンの価格は変動価格に応じて販売されます。"
        },
        {
            "question": "バニラフロートハイボールの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラフロートハイボールは9000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェチェリーコックエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェチェリーコックエードは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェグラニータの価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "カフェグラニータの価格は変動価格に応じて販売されます。"
        },
        {
            "question": "クロッフルセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルセットは9000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ステイオンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ステイオンラテは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェシューティングスターの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェシューティングスターは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワット·ザ·ヘラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ワット·ザ·ヘラテは7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベアカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベアカプチーノは5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベアラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベアラテは5500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 467
    }
}